譚慧珠要立法會通過「反幪面法」，嚟睇下有幾邪惡

今日譚慧珠要立法會復會後，討論「反幪面法」，認為通過後，可以幫助香港政府取證，控告義士。

譚慧珠貴為香港區人大，發表嘅言論一向都係關於(1)大陸對香港嘅管治，(2)香港應該點樣配合大陸嘅管治。所以合理推論係，譚慧珠此番言論，並非只單純為了香港政府行事，而是為了配合大陸方面政策。

眾所周知，大陸十分熱衷推動用人面識辨技術監控人民，而早前亦有香港人在過關進入大陸時，關員以曾經參與反修例示威而扣留。一旦香港通過「反幪面法」，香港政府就能24小時拍攝香港人面貌。呢啲人面data最終會去咗邊？

就係去咗大陸公安部門。

於是，你只要一踏過大陸邊界，佢哋嘅人面識別系統，即刻可以同香港政府提供嘅示威者data比對，你參加過示威遊行，大陸即刻知道。

「咁最多入境留難，簽悔過書啫？」真係咁簡單？會唔會有朝一日，有香港人去咗大陸，過關冇問題。然後喺大陸境內，忽然有公安上門，以在香港參與反政府「反動示威」而拘捕？

邪惡嘅地方係，佢哋唔喺香港呢個要扮文明嘅城市對付你，而要喺大陸呢個政府做乜都得嘅地方，令參與過反對政府嘅人消失。

令一個敢於發聲，敢於參與反修例、反警察濫權嘅世代消失。

所以，「反幪面法」邪惡程度未必及得上「送中」，但仍然係一條邪惡嘅條例。我哋一定要令「反幪面法」不能通過。另一方面，要密切留意政府，在各處設置監控鏡頭。也要留心那些用手機拍你大頭的不明人士。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推

放心
香港人會當第二次逃犯條例咁處理

自推一嘢
另外更正，係「反蒙面法」